［突發］跌咗card holder

喺馬鞍山新港城煌極雞煲食完行去海澄軒停車場發現唔見咗card holder，之後揸車去馬鞍山警署打算報失身份證，點知啱啱泊好車就警署打嚟話有人執到拎咗去警署。
執到嘅好心人係一對外國情侶

多謝好心人路不拾遺 好心有好報

每個人都有個價